一啖啡，一口煙。。。

爽撚過飛天。。

再加個太陽

人生一大樂事

一個二個都咁識嘆

感覺上聽日會生cancer

this is life

mk

估唔到咁多同好

最正係噴人

ching識玩

一路行一路食 之後大大聲吐痰

咁我又冇咁多痰

燃點香煙喝啖酒

渣架

冇煙真係周身唔聚財咁。。

食開咩煙你地
利申：黑冰5(長駐), 超醇萬寶路(間中)

樓主個口一定好臭

食開你班仆街啲二手煙

黑冰純萬mu乜柒都食

睇心情食